其實香港獨立左有咩用？

到時中國單單對香港玩經濟封鎖
就已經仆晒街啦

到時外國要去搵經濟特區去生意 做centre
可能會走去新加波

同埋諗諗下真係冇可能
到時實好似西班牙咁
放解放軍入黎軍事鎮壓
一定係打橫黎

香港得d 黑警，一定都係幫返解放軍，一齊鎮壓港民

失敗主義五毛一次過出現

香港咁大個金融中心
咁易俾人取代?
而家港共政府政策偏幫中資
中國制裁會制裁?爭住黎香港融資呀！
到時獨立左
搞返好三權分立。制度上好過新加坡
就會多返啲歐美資黎香港做生意

因住又比人話負面主義

會經濟封鎖 解放軍鎮壓 所以就唔搞港獨?

中國自己都爭住利用香港走資
點會制裁香港

到時香港樓市實爆到7彩
經濟又俾中國封鎖
又俾解放軍 黑警軍事震壓
咁危險就連鬼佬都唔敢黎香港做生意
到時香港真係經濟，民生，社會全部收晒皮

獨立左既香港
就好似97前咁
一定好過新加坡

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

要戒毒 一定會有陣痛啦 無可能無痛過渡 實有一班既得利益者要收皮架啦

五毛先生
連登仔做過乜抗爭使唔使同你交代?

財富大逆轉 到時香港係我地公屋仔打骰

獨立左中國都照樣爭住黎香港走資啦on9五毛

任由支共繼續破壞香港 搞到霉撚哂
第時既香港得班親中愛黨,藍絲,廢老成為主流 歪風愚昧盛行 龍門滿天飛搵笨柒
諗起都覺得痴撚線

加泰俾西班牙出兵震壓
連西方民主國家，係利益面前， 都人性盡現

你話中國到時會點搞香港？

得罪講句嘢根本兩邊都係死路一條

可以從中抽水呀on9五毛

中肯，根本獨唔獨立，都係走向死路一條

其實，將香港主權交返俾中國果刻，已經係揀左條死路

淨係人民幣冇得自由對換就已足夠屌打你咩經濟封鎖啦

btw
唔獨立又有咩用?

各家自掃面前雪啦
真心

問題係中國搞衰緊香港

香港獨立到 中國都收左皮啦

樓主失敗主義

你不如上網查下中國爭緊香港幾多錢先講野啦好嗎？

依家係中國驚香港獨立
唔係香港驚經濟封鎖
好多外國公司都係因為蝗蟲做生意手法而唔玩
無左蝗國應該會多返返黎做生意

所以我會選擇繼續現況 起碼大致知道中共會點
比班呀燦上台搞直情無底洞 不了

總之呢，你對港獨提出任何質疑，都係五毛。

總之呢，要矢志不渝推行港獨，並無討論空間。邊個散播失敗主義嘅，_ .無.赦!!!

爭幾多

掌到權你怕自己無得撈咩 怕有人清算你咩
咪洗心革面唔好再做五毛咪得 一樣有出路

由你講得出現況
就已經知你根本唔知中共係點

老實講，中國作為地區強權，就算你獨唔獨立都好佢都一定會投擲影響力落香港，你睇佢遠至澳洲都派人選議員，就知要佢放棄係香港既政治影響力根本無可能

你可能諗，獨立後可以通過排華法案之類既野去隔絕佢既影響力，唔比班建制派參政，但咁樣就等如比口實佢制裁你封鎖你

你想佢唔影響你，唯一既可能就係佢衰落到好似馬來西亞咁既弱國，咁香港就可以好似星洲咁生存。但如果世界格局改變到咁既地步，地球應該打左一兩次世界大戰。。。

你至少都要反抗啦
同你放棄抵抗 到時有機會比你反擊 你都只會坐係度聽天由命 差好遠啦

根據香港金管局數字，2015年香港銀行對陸借貸高達3萬6千億港元

根本唔撚諗住還

有 D 人覺得呢，
反抗就等於要港獨，
唔港獨等於唔反抗。

對於佢哋嚟講，呢個世界永遠冇第 3 個 option

中資銀行借比地方政府都已經高到還唔到
香港獨立 銀行一收數必爆
呢個經濟核彈已經緊要過咩分裂領土愛唔愛國既問題

總會有短,中,長期目標
港獨算係較遠既目標 又唔係要一步登天
迫在眉睫既問題 當然唔係話港獨就解決到